中銀30連2012 有無巴打有

請問宜家咩價位

Lm

跌穿買入價啦喎一早，做咩唔一早放

on99 無呢回事 2012版啊

30張100蚊咪值3000蚊囉！
咩話？重要我自己剪番出來先用到？咁扣2舊，2800啦

成本6000

理得你成本幾多
冇人買嘅嘢自然跌價

問過仲要水位

你主動問，佢實開高水俾你

你要放就

chur我交易喔

我有匯豐紀念鈔
咩3連嗰啲有幾set
放左櫃桶底幾年
有無巴知邊度放好價？

呢set先跌得最勁自己收藏算啦